
                      Es la peor película que he visto en muchos años. 
Con el pastizal que se debieron gastar en vestuario, escenarios, y la película no tiene ningún sentido.
Decepción no, lo siguiente. Y por encima no es corta!
Madre mía. Cualquiera puede hacer una película hoy en día. Eso seguro.
        
            